$1400/10包口罩，大量現貨

原來啲口罩大貨就曬度
呢位靚女應該賺唔少，記打去問吓佢炒口罩心得

屌你老母，炒口罩賺少少就批鬥，炒樓炒到幾百萬就無事

有貨唔賣唔通派咩，周街藥房都係咁賣

好慘 人地個樣生成咁
搵返多d錢都唔過份啦

依家無人屌炒樓？屌咗十幾年啦
hi炒狗

相由心生就係咁解

幫你推

賺賺埋埋應該有十皮拎去整容

靠自己實力賺錢都唔得？無利潤邊個幫你喺其他地方運口罩翻黎？好多地方有錢都無口罩啦。

激快適30隻賣700?

條友真係唔係好識影相
影親都大正面 塊面已經夠大塊

佢係自己運番黎先算啦定同人一齊搶先
定係：啲罩憑我本事搶番黎 點解唔可以炒?

21cm都罩唔住佢塊面

係咪黃絲
係既由佢 都係明買明賣 你情我願

唔係既
批鬥大會開始

說服力高

空雞？
睇黎今次疫情好多人儲到首期

好撚樣衰

係 仲要兩箱大貨

兩個都咁仆街 打和啦 super

原來係佢掃到日本乜口罩都無

$20一個都有人要?
確定係3月16日?

個電話

人地靠正當渠道運翻黎。自己無口罩就眼紅人地賺錢，想買口罩咪俾錢囉。美國好多人俾得起錢，都買唔到又點計。你估運水貨好簡單？又無賣假貨，點解要批鬥佢。

就係3月16日先會$20個
人地已經賣咗七八盒$1400啦

禁錯制拉方左個下巴？

原價 唔使150>700 =賺少少
成盒運運費仲平好多

好樣衰

吓，賺得呢個錢就預左比人批鬥，呢個成本來

fb睇唔出係黃 以佢個豬樣似港豬

事實係炒到高一高都大把人買
睇住C記個價越升越高就知
冇人買個價一早回落
我SAVE左幾隻炒狗
佢地KEEP住啲貨出入出入
香港真係痴撚線
咁高價都食炒

包多d咪靚女d囉

駁唔到

真 打開門做生意預左架啦

原來係14盒$1400

又要做雞 又要攞貞節牌坊

屌，好過去搶

屌搞到人買唔到口罩就係呢d仆街

想人做義工？

屌 你無錢就去排隊la

點解可以張張一模一樣樣P上去咁

做炒家比人公審係好正常， 係符合正義的行為
你有你資本主義式獲利，
大家有道德責任企出黎屌鳩你抬價

50個盒裝都係2106yen 30個裝應該唔洗$100

樓成本你又以為好貴咩-.-

fuck

遲啲無人幫你做水貨客，有錢都無得買，到時唔好問點解。

食屎啦

推爆佢

合理化呢個行為？

日本朋友話心齋橋藥房賣緊三次元70hkd/5個

你睇下勾地幾錢先

話說今日K Kwong個HK MASK已經開始預售啦
點解唔等多一陣貨源穩定再買
自己用釘書機廚房紙口罩都好過20蚊一個啦

洗撚要你咩水貨客炒狗，我唔識上外國網買？再唔係搵香港有品牌既代理商買

係黃都無得放過啦 更何況黃都唔會做得出呢啲嘢

佢人係唔係日本？而家日本禁轉賣分分鐘可以令佢冇埋個visa

炒狗死全家

做法似典型藍絲

做咩要同連登仔認真
佢地買野不嬲唔係成本價唔買
例如口罩咁 佢地20蚊50個先買

推

日本藥妝店咪又係大陸炒狗

我搵緊企鵝女口罩 早排OK/Aeon有得賣 $35一包 夠膽死有人賣比我$120一包

知道了

而家日馬1889 yen加左價
150蚊計鬆左佢

認撚住堆仆街有廢老呻冇口罩咪叫佢打去問佢

入一轉成人台睇下個口罩post就知連登幾多炒狗啦

計埋運費當佢$150賣$700都暴利

聽你講完直情想幫襯佢

所以話香港痴撚線
每日係狗鐵都見到有人交收口罩
有冇巴絲良心價賣比小女子?
無罩用了

如果佢係住日本，應該係犯法。

運得番黎預左咁貴？
我夠可以話買得咁貴預左比連登仔起底
咩都預左喇 唔需要互屌 大家都冇錯 super

人哋又唔係呃人 有乜好批鬥？

佢炒得高都有人接，證明佢個價都是有部分人覺得可以接受，只是你可能唔是target customer。反正呢度咁少口罩都唔可能俾曬所有人。

你唔係買唔到
你係無錢啫
有幾仆街
咩都炒一餐先係香港人
而家都買唔到就反省下

其實無錯
有供有求
但一諗起好多人都捐過口罩出黎就覺得呢d人好仆街

因為香港人好多都好有錢，20蚊個對佢地黎講好小事

要平其實藥房大把東南亞口罩，150-200一盒周街有

但係好多香港人信唔過，貴一貴都要日本

日本印尼泰國好似已經封鎖咗出口，你去搵邊個買？

屌佢老母生漏左個樣比佢，key上去架？
咁撚樣既

屌 笑左
俾一蚊都俾多佢啦

炒口罩講到大條道理
炒家死全家

人頭馬面

供需求問題，我又唔會怪炒家，係香港人無腦姐
話時話個賣家睇落一世單身樣

炒狗,相由心生

呢句好笑

如果原價點會無錢買 而家就有班人買晒啲貨跟住炒到高價先買唔到

兔b Ho ball
炒狗要公開，同元氣撚一樣

想屌

其實你有你買 樓主有樓主批評姐
你覺得咁貴冇問題
咪當呢個po係口罩價格交流區囉
我唔明點解覺得價錢冇問題都要燥喎
樓主都係平心討論價格姐
唔比多d資料出黎 點知佢講緊邊間
係咪先

呢D嘢公說公有理婆說婆有理嘅
不過見到呢D發國難財嘅炒狗真系死全家啦屌

會唔會成世都無得去日本

所以我同意
係成本黎

而家仲關心廢老
9個月過去仲發揮大愛撚精神真係最on9
我寧願炒到高一高 去幫手足

30個裝1月頭日本買大約1300yen
唔記得税前定税後

日本封咗？啱啱先係日馬買咗

支持幫佢一把
禁入日本境

集資整容

炒到高一高就買唔到
有錢咪買到囉

有冇覺得呢張好過癮

推
姐姐好缺錢架 快d打去搵佢買罩

冇樓住唔會死但冇口罩好有可能死喎
同埋屌炒樓屌咗好多年啦

唔炒邊有得去日本旅行？

屌咁賤嫁

大面點影都大㗎啦 不如堂堂正正影

其實賣唔到炒價就唔會有人賣

好搵過炒股

推~

隨時係口罩post某會員黎

推到佢中肺炎

一百幾呎龍床盤三百萬你同我講買唔到樓

塊面好怪

一定要令到佢仆街

又係空姐？

即係$140/5個？咁撚貴

又唔好非黑即白先
唔係要義工 但冇人想要炒狗姐

可以將証據, 包括張相, 電話, 全名SEND比日本領事館

如果日本領事館將佢上左LIST, 根據新法例, 只要佢一入境日本就會坐監

唔講以為佢呃人錢
你去口罩騙徒區睇下先

整容失敗？

on 9
到有批口罩過百萬個陣
90%人都冇錢去排隊
咁好合理呀？
咪撚答好合理呀
係合理 你家下就過數比我

即係炒狗入境都唔得？依家日本法例咁嚴

口遁師出動

原來只是得國内嘅防炒賣限制

炒狗唔犯法 騙徒犯法 法律制裁唔到炒狗

點解可以大條道理咁合理化炒口罩比人炒貴晒d樓大家都覺得唔合理 屌左咁耐 點解你會覺得屌炒口罩既人就係玩批鬥
唔通你會話炒樓賺少少就批鬥？

呢個價依家都唔貴，又唔見批鬥下莎莎同一田？貨少就自然貴

到落去番正貨，D人咪又話以前都係$20/50個咋，日本野太貴，不了

想免費咪考狗隊喔，大把csi任用

咪係，莎莎kf94都賣$128 5個

莎莎三次元$13個佢$22 批鬥個賣貴啲既唔撚得？

塊面大到生命麵包咁，食少d人血饅頭啦豬閪！

相由心生, 賺埋呢D錢髮線後移, 頭髮都甩多D

不如引班炒狗出黎
影佢相 扔上連登公審
一日撚一隻
得閒既就現場影相
唔得閒既請佢出黎食風

買唔起未唔好買，大家忍到手唔買就唔會咁貴，有價有市

岩呀岩呀
我家下出一百萬一盒
貨少就自然貴
你買唔買呀
點解唔買呀
你覺得個價錢好誇張？
咁點解一百萬一盒誇張 千四蚊唔誇張呀
貨少自然貴喎 我一百萬一盒唔係好貴姐
過數啦 等你呀

就佢買二百蚊盒，最終咪俾d 仆街買左再攞出黎擺上carosell 到賣

放飛機應該係最好既懲罰
記得就夠鐘話自己要遲少少無限loop等到佢頂唔順走

全靠佢地先唔駛排到賣到幾百個白元 presto

無人負擔到嘅咁個價就唔會企到過百萬啦

姐係掃平價貨再炒起就係仆街
但係而家呢個千四蚊一盒就唔仆街？
咩道理？搞清楚logic未

我早幾日日本買好似¥320一包

依條法例好廣, 無指定係境內定境外，亦都無話日本人限定
只要係起日本店鋪買完, 再起網上賣比其他人獲利, 就已經就犯法

佢咁重貨, 唔係日本當地店鋪入貨既話, 仲可以起邊入
我相信日本領事館為保障自己國民一定會做野

呢樣真佢唔炒下一個都會炒

唔仆街啊，你買唔起大把人買得起
有d 仆街有錢去旅行買波鞋食buffet,就係唔捨得 俾錢買口罩
係依amazon 買日本罩都唔易，又要捕住，又要屌集運

同意 你唔簽名支持過廿三條下一個都會

嘩 咁多貨

唔係關心係等啲廢老煩下啲仆街 好過日日上cctvb鳩叫

炒家死全家啊
屌你老母

話惦都香港人特性，大家都發揮下

咪spin走仆街個定義
你岩岩話反正會有第個仆街掃呢個唔係仆街既二百蚊貨
咁家下呢個其實都係掃平價貨再高價賣呀
咁點解掃呢個人平貨就係仆街
而呢個人本身又唔係仆街呀

咁大個女都未見過咁大貨

傻閪樓主應該係買唔到口罩發窮惡
都唔知鑽石點解咁撚貴 明明咁細粒

所以先要企出黎反對 佢地炒佢地簽 唔代表我地應該乜都唔好做就係因為我地覺得佢地做既野有問題 所以先要企出黎反對佢地

換個角度睇，佢都幫香港人買到口罩既，
仲要日本牌子唔係印尼貨 好過藥房既

利申 冇賣過

carosell 有9000條口罩post

口罩夠用就唔洗再買 你估好似你班炒狗咁咩

700元30個
貴過藥房

如果批鬥係有用，我都好想批翻層太古城翻黎

三十年前廿萬咋，賣到成千萬，炒狗

超快適700一盒定三盒呀
原價都要兩千yen左右一盒
如果三盒700，計埋空郵，依家係良心價

有既都唔會比你見到，佢應該比人pm 爆左

點先叫夠，我都想知

第一桶金

搞清楚先屌啦，如果係700蚊三盒超快適完全係良心價

咪臭係

唔係必須品我理得你炒得幾貴 口罩依家差唔多係必須品 呢種炒風不可取 當然亦都可以用其他野代替
btw 用緊豬咀 冇食過炒價口罩

相由心生

原價1160yen
即係3盒計返港紙都係二百幾蚊
空郵要五舊水？

包裝$140/7個
你會覺得佢會$700/3盒(90個)

700成箱呀

痴撚線又冇叫你去幫
又係憑我本事借點解要還啲Fd?

一盒啦邊到見到三盒$700三盒1月底都無呢個價

依家冇貨，你標咩價都得
最平連稅我見過千三yen, 便利店千七，連稅埋單接近兩千

炒口罩國難財

我點知呀
第一張圖又冇寫700 for幾多，你知咪貼埋出黎囉

依個時勢有錢都未必買到口罩啦，你情我願，雖然佢賣貴成一倍都唔岩，但唔岩買都唔好屌人啦，貴一貴都大把人買。姐係有時d人係到屌口罩黨咁，話收晒口罩拎去賣，但諗下你返工個陣佢地都排成粒鐘先買到，你覺唔值可以請假自己排，所以買賣真係你情我願，唔應該插人

On9
佢咁多貨
你估會係用便利店價買返嚟？

又唔怪得工廠成五十萬人買, 日本口罩貴咁撚多（日本好似立法唔比炒喎, 拉佢可以？）

夾錢比佢削骨

咁多人合理化炒狗
資本主義一買一賣
但道德淪亡
發病難財等天收啦不得好死

個天真係生得你好撚樣衰呀

可能都係炒狗黎

300-400 yen 炒到140 hkd

死八婆

我點撚知佢邊到拎貨
就算俾佢千三入貨，如果真係3盒700都唔算暴利
700蚊一盒就擺明炒

700好似包埋條女1q

都話佢包裝$140/7個 $20/個
你覺得佢會唔會$700/3盒(90個) $7.7/個

佢個頭咁腫係咪裝左人血

推佢老母

屌你食撚左屎啊？我話知你運番來幾辛苦啦，先唔論你係咪純粹周圍搶購然後囤積，依家全世界都唔夠口罩，有貨既話邊個都唔介意做義工運番來啦，炒狗就炒狗啦講咁撚多

正常真係廿蚊一盒50個口罩

吊你老母去CAROLSELL UNICHARM超快適買750蚊五十個

使撚你做水貨客啊？個個都識買啦，問題係比炒狗買起哂啊嘛

做得好

連口罩都炒既人無資格做人，比垃圾更垃圾

留意等睇弱智話佢成本1350唔算炒

炒樓會唔會累死人
唔通炒波鞋我又貼出嚟

之前我自己係日本買

重要限購

我覺得30個口罩放200蚊唔過分
300蚊內都可接受
但係700蚊就
我屌你老母 炒狗死全家

面大無求膽自大

咁樣衰

700，30個裝好撚貴，但係大家唔好講返一月口罩D成本，400to500 is合理

等燈仔放300一盒比我， 講到咁容易買咁， 嫌貴就用gear，全民gear

到落翻300，又會想要翻2019年11月個價，唔係又屌係炒狗

依家全球都限制出口同封城咁濟，樓主講到好似打開個網撳一下制就買到，過2日就送到咁

見過$900

$1000都有啦

屌你老母 死肥婆

樓主系米肯啃左佢

唔系既話人地自食其力有咩問題

推啦 根本應該要搵哂呢班友出黎blacklist

依家咪諗住叫大家一齊幫襯佢資助佢整容

炒樓會唔會咁直接咁累死人

炒狗都有人幫

樓主善心 福有油雞

你等收律師信

真strong ho?

去邊都見到條毒撚
好橙，絞盡腦汁諗出嚟嘅文只係喺熱門一日就無咗

點解會咁戇鳩炒口罩都唔開分身
已舉報，唔使多謝

點買到咁多...

賺呢啲錢 睇你幾時中招！

打俾佢問下咪知

做得炒狗都唔要面㗎啦

Carousell都見到佢

不如花多d事間係抗爭上，人地set個價又無逼你買，你放人地幅相上黎，我覺得都幾唔合理。你咁做，等同藍絲屈人暴徒一樣，個logtic好有問題…

約佢交收

一齊想見佢真人

on9

其實可以set一個口罩賣$500萬
你地係咪又要去屌呢？我真係唔明白，又無人逼你買？揸支槍逼你買？點解要花時間做hater ?一買一賣，好合理，有咁多間賣平咁多，大家可以選平個d架喎！咁多時間屌一個交易， 唔花時間入公會？

***利申入左公會，幫緊手做緊嘢！

不了 曬我時間 約完放飛機就差唔多

希望連仔可以畀P牌仔快啲甩P
等你可以自己推自己post

哇，炒口罩重咁撚多護主狗

得罪講句，炒口罩仆街死全家

利申 訂左40盒有一半都原價比人(30 蚊盒)

支持你慢慢追擊電妓

想知點樣報比日本嗰邊聽，等班炒狗坐監/至少無得再去日本
喺carousell狂report呢班人炒口罩，carousell都唔撚理

700蚊 30個?

係

carousell 炒家天下

55

你就好買到咁多盒我買到幾盒咋

呢個 post 好撚多炒狗 咁都撐得落到底咩人嚟

見啲人話fitty好好用

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

撐樓主，起鳩佢底

自由市場

樓主有冇個carol ho多啲資料
我search唔到佢fb

得名同電話 仲有大量大頭相

第一次認同你批鬥人

你有潛質做口交部

放心, 香港根本炒狗溫床

口罩重要性遠大於樓 依家

去死啦你炒罩狗

有幾有實力啊
搶幾箱口罩 搭飛機周圍買 上網周圍搶 呢啲係乜撚嘢實力
我平時出街買幾箱公仔麵攞返屋企都係靠自己實力💪🏻 要用好大力㗎

世界上所有嘢都係明買明賣啦
又係呢句咁難聽嘅說話

大佬 佢個價錢咁撚誇張喎

咪就係咁撚誇張先要屌鳩佢
佢賣Double就算係正常啦 700誇張過藥房狗

本人出現 各位手足唔好留力 大大力屌

唔知點解想像到個畫面你攬住佢喊住講

睇來好多網上搶罩po既炒狗過左嚟

推啊！

黃絲係講緊有良知嘅人

上次見d人賣4蚊個我真係唔會咁傻
到冇口罩我只會攻擊d政府部門硬搶

日本人自己都炒埋一份架

On9 fitty 20蚊隻
抄都唔係抄到離曬地啦 食水勁深
勁撚貪心

唔通係相中本人

支持日本封關

$140一包你覺得合理？

咁樓價set得高都好合理，又無人逼你買。有人買得起就得啦，你班廢青買唔起就嫌貴

俾人貼上連登有咩感覺

有冇人可以放啲相上2ch 比日本人睇下

成個華春瑩咁

up

樓主無錢買，係到批鬥人地

臭西

咪就係，連登仔唔係連幾百蚊都俾唔起，唔撚想俾錢就佢排隊，24小時係amazon 睇實，再搵下邊間集運平運番黎lo
為左條命，唔撚無用幾千蚊買罩都唔捨得
政府無撚用，係靠d 炒狗買d 罩番黎俾d 願意俾錢既人用

用錯例子啦 岩岩放監定弱撚智
屌你老母傻鳩

岩呀。。。
又想有口罩，又想有便貨，送比你好唔好

樓主正硬膠仔仲要潛左水，無回應

搶撚晒人哋日本啲口罩, 幾多人等緊口罩救命, 你囤貨炒賣行為十分卑劣
所以唔好怪人屌香港人

呢類仆街變死全家

咁藥房狗你地又屌？
你地窮姐，藥房咪又係幾百一盒口罩
冇佢地你邊有口罩買

推你個臭西

連登而家做乜撚嘢事, 炒口罩都有人護航
睇佢可以買到咁大嘅量日本當時應該未爆啦, 而家日本一罩難求,
有冇諗過呢啲自私行為會令到日本人冇口罩用從而柒病呢, 過唔過意得去?
我哋從人性良知角度睇你哋商業角度出發, 發國難財呀而家,
什麼明買明賣你情我願, 咁誠哥都可以買晒全世界口罩翻嚟炒啦, 全世界買口罩都要硬食炒價, 有人買唔起冇得用, 係咪叫明買明賣你情我願?

咁撚樣衰 街邊隻唐狗都唔屌

明買明賣，自由市場
不滿佢抬價你可以杯葛佢等佢坐貨

屌 一買一賣 唔岩咪走囉 完全冇討論價值

如果買樓用少幾十萬
夠你買幾萬個口罩 你個孫都用唔完

此po與抗爭無關，拉及舉報

警告！！連登進入緊急狀態！！

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

你咁激動做乜柒

DIU 你打劫係銀行咪實力呀 用腦啦 我凈係知你個腦冇實力

你係本人？

係 你起我底咪開咗幾個post屌藥房狗
我所有口罩都係自己上網/排隊/親戚朋友俾 無買過藥房狗

$1400

1400買到150個kf94